[有圖] 原來100毛腦細去過日本拍戲

仲同女主角深津繪里有對手戲添

有冇人都覺得好似？

btw套戲叫求生走佬Family，Netflix有得睇
個店員角色淨係出過鏡幾秒，不過已經印象深刻
真係好撚似林日曦

推

其實套戲都幾好睇
令人反思現代社會太過依賴電子嘢嘅生活模式